事件發生咗1年 真心要多謝5毛同班失敗主義

唔會制裁
唔會立人權法
美國當你comdom
侵侵收咗錢
蓬貝奧收咗錢
_______收咗錢
英國唔會幫
bno唔會平權
美國唔敢制裁

下刪100樣

點解你地開親金口，都中
勁x過燒山，快點繼續失敗我

連登仔話 中共驚貿易戰 中共驚制裁 中共驚攬炒 事實佢寧願無咗白手套都要穩定。政權

要燒生 上身 拜登當選美中和好

五毛最新風向係侵侵唔可以連任

佢地燈力100%

又燈中

呢幾日又分化00後
加拿大就出聲收留

真係成事咪話我地真係收左外國勢力錢，兩邊佢都key得入

前幾日分化97後

加國政府就話收

支那唔會爆
香港唔會獨立

分好哂工，英國接bno, 加拿大接97後，台灣美國接有危險手足，有淨嘅澳洲日本接收

班失敗主義垃圾 一講e d 就縮返落佢地老母閪入面

e+世界風向跟本無得估
有人估到第三次世界大戰起因係
陳同佳頂綠帽同佢女友個西內d龍汁咩？

呢排多咗好多

新五毛識別方法

中共唔會滅亡

呢句真，燈到傻

我地成功左d 乜
好多人坐監
國安法

仲有無?

佢哋無諗過唔止習大大原來全世界都buy加速主義

最新仲有大豆侵

好想瘋狂失敗

期待

得啦，人生好失敗了，快d分化我

S

五眼未做野=外國唔理你
英國收BNO=當非BNO condom
美加收其他=當其他人condom

總之放負分化
尋晚凌晨最撚癲

好期待佢地呢間公關公司 再失敗我地

其實我好感激佢地

有時士氣既野，當信咗佢地，人灰咗，點知結果唔係，個士氣係回復之餘仲會有大加成

共產黨玩游擊戰應好清楚

條友五毛黎 唔洗理佢

我好想睇佢哋點兜

前幾日瘋狂分化97後

兩個失敗撚負評

咁又分化.... 你呢d 精神勝利法同阿Q 有乜分別

制栽代表贏? 你話制栽完既話支共讓步, 放人, 五大訴求慢慢一樣一樣應承就話係成功

呢家搞左成年, 除左越來越多人坐監同將會有更多人因為國安法坐監外, 睇唔出有邊樣野成功左

俄羅斯都無因為你美國制栽衰過步, 你會覺得中國會讓? 唔讓步既話制栽真係唔知有乜用

笑撚死 咁又五毛 你睇去屌開乜野人先啦

多謝佢哋

你地一味唱好同cctvb 中國或成最大贏家有乜分別
同d盲毛小粉紅有乜分別

王騎都唔識 ？連登多左咁多新會然？

多謝你呀

過咗成年無樣中，仲死撐

你既分化就係動力

上面有兩隻失敗撚入咗嚟

勁過老燒